====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je sais que notre plan devra accueillir des architectures éclectiques , vilaines , abusives , mais il résistera .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

